其實男仔係咪好多都唔會喺女朋友生日時做好多野慶祝？

正評=係啊因為無咁既心思

負評=唔係架我都會盡量花心思

但其實有時女仔要既野好簡單都會好開心，當然唔係講緊全日得一句「生日快樂」求其買個蛋糕同埋完全無計劃去邊啦

唔係架我都會盡量花心思

有無例子講下？

on9 買哂蛋糕同計劃哂去邊都叫簡單 我想知唔簡單要點

其實香港有咩地方可以專for生日去行？
book間餐廳買個蛋糕都合理
但真係諗唔到有咩地方好玩
不如你講下你男朋友生日你會點安排

我係講緊無計劃去邊啵

但其實有時女仔要既野好簡單都會好開心，當然唔係講緊全日得一句「生日快樂」求其買個蛋糕同埋完全無計劃去邊啦
???

除左某D思想有問題之外,, 多數都想平平凡凡咁過

其實又真係無地方專for生日去行或者做既，但係我會記住男朋友鍾意去邊或者鍾意做啲咩，嗰日同佢去，book間餐廳買個蛋糕（呢個我認同你），然後親手整張卡，如果時間許可會偷偷地佈置佢間房，再買份禮物送比佢。

利申我純粹問，唔係想屌男仔係對女仔無心所以好hea

咁可能係我表達得有啲問題，我意思係如果完全無計劃去邊，咁樣好似幾hea

但其實我都知現實如果一齊得越耐，咩都玩過曬做過曬又可能最後都係會買蛋糕同耍下廢就算

我都認真想學嘢
雖然冇女
整卡就唔係個個男仔會做
佈置房間 首先會有房間
仲要果日成間屋空出嚟/或者去酒店喱樣嘢已經有難度
不過禮物都冇份又好似唔太好

只可以話應該大部份男仔應該冇咁有心思
但買禮物 食餐飯 蛋糕都算基本嘢 有心思小小寫張卡仔都ok
其他真係難啲
如果平時相處好好嘅話
會唔會條仔本身對節日就冇咩feel
所以先咁

咁可能呢個真係男仔同女仔既分別
咁所以你都係嗰種 平平凡凡咁過女朋友生日都係好好了 既人？

但其實有時女仔要既野好簡單都會好開心
咁你同我講好簡單咁講要點做
講唔出你唔好話簡單啦唔該

今年最簡單,, 大家都忙, 生日乜都無買係食個自助餐

之前幾年都係食餐好D既,, 禮物問佢想要乜一齊去買, 因為第一年買垃圾比女友話以後佢自己揀好過

咦巴打你好似突破盲點 佢本身想節日係無咩特別感覺

咁你都岩既 其實如果經濟上同土地上係有啲困難既話 應該都好難做到佈置呢一點
但係之後你講既好似又真係大部分男仔做緊既野...

嗰日陪我想去邊就去邊，食咩就去食，總之比我感覺到佢重視我生日

呢個係真 買垃圾會唔想你曬錢 寧願自己揀啊

因為我當年拍拖就係仆心仆命
講真有時我放學補完習成10點鐘攰到仆街佢想食宵夜我都特登去買俾佢食
平時兩人相處都好好
但係節日就係成撚日嘈交
因為佢成日覺得我應該要點做點做
但dllm 中學到大專得果十幾廿歲又冇乜收入
我可以做到啲咩
食餐飯 買份禮物好撚正路都成日俾人屌
乜撚嘢聖誕節 情人節 生日前一日例牌會嘈交
咁都捱到4年
仲要俾帽我戴
分咗手好撚爽皮
成日諗起拍拖成日要諗去邊 送咩禮物其實好撚煩

成日覺得我唔浪漫
我成日反問佢但你同我一齊又好開心
佢又識得話係 但又話硬係唔夠
港女永遠唔撚識知足

點呀臭雞 生日更係射撚爆你個閪啦

我個個
打個邊爐就夠
唔洗浪漫 唔洗買蛋糕 禮物 整卡
平平淡淡幸福就夠

佢生日個時 你又做左咩先？

咁真係簡單wo
你咪同佢講去邊食咩咪得 佢連計劃都唔洗 唔洗煩

你想去邊就去邊，咪即係完全無計劃去邊

對男人黎講，諗呢啲野真係好艱難

生日要計劃，聖誕要計劃，情人節要計劃，紀念日要計劃，仲要有新意有心思唔迫人最好洗費唔多，屌食屎啦